頂上決戰！香港Youtube界四皇分析討論

大J:百獸凱多（同最強生物一樣係巨龍，鎖國冇朋友）
牙屎：大媽（好𠹌多契仔契女，夠疊馬）
白鬍子：達哥（死鳩咗）
紅髮：熊囝頭
黑鬍子：伍丐衣（瘋狂追擊牙達，外型差唔多）

七武海
鷹眼：bob叔
女帝：cat girl
沙鱷：rock哥
巴基：笑波子
甚平：jfft
明哥：bomba
月光莫利亞：是鳩但

大j vs 牙屎公仔機對決示意圖：

善心打破0回應

.

On9

六毫子 - 戰國
霍哥 - 黃猿
加蔥 - 赤狗
豪Dee - 青雉
多姐 - 羅賓

Where is mingjai

我表示唔同意😡

關動物台撚事，死MK躝翻cc台啦屌你老母

拉